警涉藏毒 受審前暈倒入院

警涉藏毒 受審前暈倒入院

5,948

【本報訊】一名高級警員於休班期間涉藏有俗稱K仔的毒品氯胺酮，在街頭遭同袍截查被捕，案件原定昨天在西九龍法院開審，但辯方指潘凌晨時分暈倒被送入屯門醫院，獲醫生簽發一天病假，不能到庭，裁判官遂將案件押後至明年3月14日才開審。由於控方證人涉及警方刑事情報科人員，因此證人屆時獲准在屏風後作供，免身份被公開。

控罪指，被告潘俊東（40歲，圖）於去年10月28日在荃灣綠楊新邨D座旁的行人路管有藏於膠袋內的0.38克K仔。據知警方毒品調查科接獲線報後暗中派人進行跟蹤行動時，發現有人涉進行毒品交易而揭發本案。

案件編號：WKCC4947/17
■記者黃幗慧

上一則
洩92客資料 星展經理判社服

喳架